[戰術]遊擊係一時出 一時唔出

日日都出 其實好易伏你
8 點後搵uc 伏係主要通道 實伏到人
遊擊最緊要出奇不意咁出現
即係得閒就出下 得閒又唔出咁
令佢地捉唔到路 唔出既話 佢地戒備都會精神緊張
唔係散水撚 裝修佬自己決定

唔好意思，借一借位
多多支持小店阿！

聽親戚講
今日佢地派咗好多師奶大叔凶神惡煞咁
企喺門口睇住
我地都係想支持下姐